妹仔角色黎講，有冇清覺得早坂愛已經屌打雷姆

雷姆真係吹大左

HEY HEY

已經冇做了

藍色大便

早坂退左休，之前啲積蓄夠佢做富婆

兩套作品都唔同層次啦
有得比較？

GAL打扮好正

可可蘿屌打

早坂愛
世界第一

是

應該穩定世三。。
第一鮎澤美咲
第二瑪莉亞(旋風管家
第四雷姆

這是媽媽

老母不是妹仔喎

呢到都見到ching你

早坂都是藍色。。

我係屋企都當老母係妹仔使

拉姆已經屌打咗電姆

唔覺, 早坂愛好假 好bitch

overlord娜貝

小昭走得太前

不了
感覺雷姆隻腳好奶啲

古代唔係日日沖涼

忍辱負重

早坂

雷姆應該成日唔著鞋去廁所倒屎倒尿

收聲啦

收你老母 事實係

佢工作時間都要著齊制服 包括皮鞋白襪
如果天氣熱應該都幾臭 隻腳好多時候殺完人可能踩晒血 又會鬼化

雷姆賢妻型 早坂愛就港女型 人前人後x個樣 分分鐘戴左十頂綠帽落你到

麻幌屌打所有人

晒你冷🚬

依個點都正過雷姆吧

紫音小姐>>>all

有睇小說既都知雷姆世界第二

老啦

電姆世二

big o 入面個機械人

叫人起身
人工呼吸

雷姆有角可以69

雷姆=母豬

雷姆冇出黎做喇?

能力值上屌打

邊隻可可蘿先 點兔定bg?

ching 係咪無睇過動畫同漫畫

識野

經典

貼貼貼貼撚夠未呀

呢套仲有幾多人識

你死啦 敢上連登話雷姆唔係世界第一
等俾人批鬥啦

依件藍色大便真係過曬氣

蕾姆幾正吖
講緊異世界魔王嗰個

好正

成班老坑出曬黎

不嬲覺得夏娜套野d熟女好j個夏娜

夏娜咁撚煩

夏娜有冇30歲???

我初戀